我發覺整爛左個立法會, 都仲有好多人撐義士

因為訴求都係一樣
加上破壞死物啫, 打爛梁君彥張相最多話你亂拋垃圾